一大班人約飯局 成日都無人提議地方

一大班人約飯局 成日都無人提議地方 可以點做?

有無咩餐廳你地覺得一班人去 幾好?

譬如Cafe呀個d 有無介紹?

講完咪又係比大ban

你講嚟聽下